[DSE雞] 清書櫃 放Core+中 世史notes

中文：
yylam 15-16 Regular ;
徐永豪 15-16 Intensive ;
黃海星（書仔）

通識：
Hong Sir 16-17 Intensive;
Oscar Ma 15-16 Regular ;
通識王 ; 九星期五星星

英文：Billy Ng 15-16 Regular

歷史：
Hong Sir 14-15 Regular;
K.w Ho: Essay精讀, 14-15, 16-17 Capstar ;
九星期五星星 ; 12-16 考評報告

中史：
Shinno choi 16-17 capstar plan A 甲乙部精讀
; Plan B 必答題精讀
12,14,15,16 考評報告

有意TG

全部平放 觀塘綫交收 只求清書櫃

自推

Help push

食飯時間一推

搭單放ken tai notes no need money 荃灣我屋企樓下交收 得就留tg😽

Tg唔到樓主

U都入左一年 啲notes dump曬了